踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

其實捉鬼真係極極極極極極少數
出黎果103萬人（假設得咁多）
捉鬼嘅可能得10個人
但呢十個人做嘅野會被無限放大
會不斷比人提，不斷比人loop
搞到好似好撚多人捉鬼
但其實得極少數人咁做
當然我都知唔止十個，可能有成百上千
但一定唔會係大多數人嘅行為
我地亦應該係捉鬼風氣再次萌芽之際將佢撲滅

加埋網絡上嘅五毛，弱智仔不斷渲染
就會將呢極少數嘅事吹噓成
「好多人捉鬼、嘉年華化、退步、分化、割席」
其實有出黎嘅人就知
99.9%見到嘅畫面都係同以往一樣
可能有啲人的確係柒左，退步左，老人痴呆左
但絕對唔係網絡上鋪天蓋地咁嚴重

記住由6月9號開始，我地有三大原則
「不分化，不割席，不篤灰」
但同樣記住呢三個原則唔係你唔進步嘅借口
望住勇武不斷進步，和理非忍心睇住自己一直都停步不前？
落雨要開遮
和理非要掩護勇武
呢啲係我地作為和理非嘅責任

除左捉鬼，我地可以做多好多野
哂心機諗可以點捉鬼，不如諗下除左捉鬼，我地有咩可以做到

願榮光歸香港
光復香港，時代革命。

最後想做個宣傳：有能力嘅人請拒絕幫襯金拱門，貪小便宜嘅代價係有更多嘅手足出事，請支持黃色經濟圈，拒絕無良商家。

幾個月無捉過鬼，突然又出現返哩啲捉鬼風氣。
而家一個勇武手足都不能少啊，捉錯一個就死一個。

真係有好多野要做
而唔係focus 係捉鬼

派便衣警捉鬼

推！！不捉鬼！

一開po 就兩個負皮
但又唔留言架喎
五毛咁早開工？

推

百萬級遊行可能真係會有小量人未進化
未熟玩法
一齊文宣教化多d

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

致力文宣防鬼，而非捉鬼。
鬼就一定有架啦，而家師奶阿叔𡃁妹都可以鬼，點捉？鬼冇樣睇，不如一齊諗下點可以喺有鬼情況下保護自己，再加以文宣。
捉鬼之心不有，防鬼之心不可無。

例如
情境1: 有槍有棍嗰啲，大叫：「佢有槍有棍！」
情境2: 帶耳機（請分清楚耳機和助聽器），上前溫柔提醒：「麻煩手足除耳機，會俾人誤會係鬼架。」
（致力文宣出街攝衫同不帶耳機文化）
情境3: 臥狗開始捉人，現場多手足可以上前救人固然好，冇嘅話，街坊請大聲喧嘩：「有賊啊！搶嘢啊！救命啊！」

我淨係諗到哩啲。

啲人不停提真係好煩

多謝手足

不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
大家跟我罰抄十次

希望學到野啦

捉鬼果啲分分鐘先係鬼
總之自己保護好自己，小心留意身邊
鬼是捉不完的

推 士氣要緊

岩呀 呢d 野值得宣傳

你仲差5次

做個示範比你地跟住抄

不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼
不捉鬼

捉鬼撚=鬼

上熱門

agger
平時遊行就算放魔法
和理非都係歡呼完繼續行
分分鐘係班鬼想帶起捉鬼風氣搞散我地

班喬裝狗而家唔會直接破壞，反而會煽動人捉鬼再現身拉人

以後邊個捉鬼，就打鳩佢老母

捉鬼者等於藍絲方法處理

幫推

有2個人覺得捉鬼合理
示威遊行就應該守法
犯法果啲唔係自己人

咁我寧願佢出聲

政府popo係博一舖， 考驗香港人有幾團結
最樂見我地由內開始自地分化， 佢地不費吹灰

不要捉鬼，做多d 其他野

唔應該捉鬼。捉嚟有乜用？
不過，勇武要有智慧分辦，唔好被鬼利用

Push

真 屌乜姐 根本現實同網上氣氛完全唔同

不捉鬼

不分化，不割席，不篤灰，不足鬼，不承擔黑警嫁禍

缺一不可

安全檢查ok

推
捉鬼係好危險嘅事

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

推，唔好比幾條友既捉鬼搞散成場運動

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼

無謂因為小人手段而令我哋勇武手足退出

事實上呢半個月嘅捉鬼已經有明顯反效果
元旦日更加係反效果嘅巔峰

好明顯係鬼捉鬼 然後五毛再帶風向 大家唔好中計

呢樣應該係新嘅方向

現實捉鬼都算少
但Facebook冷氣捉鬼多謝卧底呢種風氣多到你唔信
就係我地唔去正視問題 先引發起今日呢個爆點
唔好咩都話五毛帶風向

十分需要依個post 正視聽

所以咪就係話網絡世界會將一兩件事無限放大
所以先話要改正返成件事

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

簽左

前線好珍貴
唔好再捉鬼